Sommige van zijn tanden waren hem sindsdien in de steek gelaten Ik zag hem eten op de moerassen, en terwijl hij zijn eten in zijn mond sloeg, en draaide zijn hoofd zijwaarts om zijn sterkste slagtanden te verdragen hij zag er vreselijk uit als een hongerige oude hond.
Als ik begonnen was met een eetlust, hij zou het hebben weggenomen, en ik had zoveel moeten zitten Ik deed, - afgeslagen door hem een ​​onoverkomelijke afkeer, en somber kijkend naar de doek.
"Ik ben een zware grubber, lieve jongen," zei hij, als een beleefd soort verontschuldiging toen hij een einde maakte aan zijn maaltijd, "maar dat was ik altijd.
Als het was geweest mijn constitutie om een ​​lichtere grubber te zijn, zou ik misschien lichter zijn geworden ... Problemen.
Op dezelfde manier moet ik mijn rook hebben.
